羅致光稱法律沒賦予社工特權於暴動或武力衝突執行工作

在近期的示威衝突中，有社工被捕，勞工及福利局局長羅致光表示，在現有的法律框架中，沒有賦予社工特權在暴動或武力衝突中執行工作。

羅致光說，從來沒有一種社工的工作是處理衝突，他舉例，一些涉及年輕人的幫派鬥爭，外展社工亦不會阻止兩個幫派打鬥。他說，如果有社工被捕，相信現有的制度會公平處理。

另外，羅致光說，至今年初，安老服務的人手短缺率有19%，當局未來會加強再培訓工作，及加強行業的吸引力，吸引更多年輕人入行。

即係羅致光認為警察都係黑幫勢力

呢個可以拎黎做文宣